［小警告］無可否認，一守城／有佔領區就會分化

我唔會否認各大學的戰略價值
但對我來講，比起戰略價值，不分化，不割席的精神緊重要

路障清佐可以重組
連儂牆清佐可以重新貼返

但精神同互相信任如果一無佐就無架啦。

次次一有佔領區，大家都好容易有分化
因為大家會有唔同意見，而且佔領區生活講不上是好，係環境唔好的時候，人係好容易做出唔理性同情緒化的行為。基於人性上

莫講話有狗可以自出自入，輿論分化你地。

所以如期為佐個戰略價值，而大家散收收，我寧願唔要個戰略價值。

完全同意 一有佔領區 就係雨傘2.0

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

一日仲係採用反大台模式就唔好諗守城
真係諗都唔好諗

咁就算棄城，大學點都要比返學生用，最後都會重佔返

見好多人屌人走
我講多次,過時再唔走
分化再嚴重就ByeBye

磨爛席派一向都鐘意守 暫時都係無解

通常哩啲說話都係唔岩聽
樓豬放棄啦

同意，游擊永遠是最無敵

個個都放棄就仆街

Agger 觀點相近

深度分析，大家可以都睇下